原來元祖沾麵專門店都有罷工

老闆你好

仲有冇多啲料？

老闆加油

利申 食過一次 味道其實普通

老闆

我會認住依個名

加入夾公仔地圖

遊行日有折都吹奏？
同食人血饅頭有乜分別

時光倒流？

難食到癲 啲沾麵又難食 個鰻魚蛋包飯凍既
又無人招呼 連攞個飯都係我自己攞
不了

食過一次佢既沾麵真係好唔掂, 收正路沾麵價, 比劣貨由麵質到湯都好難食
老細係黃既話唔該改善下d 質素

我食過幾次覺幾好食

其實係好食嘅，我都食過幾次

厚福街嗰間？
難食到仆街，收費又陰濕
收茶錢又收加一

鼓勵人當日去尖沙咀消費 都有心既

飯同拉麵就普通，但沾麵就真心好味

未食過樓上d comment 有啲得人驚

是日 本人。。。
打手。。。

難食到嘔喎
要黃我食一生懸麵仲好啦

個龍蝦湯沾麵一般

今日去左食

比狗屌